
DIALOG=20091112_RATP_SCD_1102

001 spk1>	 NNAAMMEE va vous répondre
002 spk2>	 NNAAMMEE bonsoir
003 spk3>	 oui bonsoir excusez -moi de vous déranger
004 spk3>	 voilà je vous appelle parce+que j' ai envie de euh de commander la carte la carte+Kangourou à La+Redoute
005 spk2>	 ouais mais là
006 spk3>	 et euh
007 spk2>	 vous êtes pas vous êtes à la RATP là madame
008 spk3>	 ah oui on vous on m' a m' a donné votre numéro à La+Redoute
009 spk2>	 ah non non nous c' est nous on est une plate-forme téléphonique c' est pour euh tout ce+qu' est itinéraire ou renseignement au+niveau+de la RATP hein
010 spk3>	 ah oui d'accord
011 spk2>	 Kangourou je sais pas
012 spk3>	 ah+bon
013 spk3>	 bah excusez -moi alors
014 spk2>	 je vous en prie bonne soirée au+revoir
015 spk3>	 au+revoir

